戰狼2看後感

作為一套電影 流暢唔拖戲最緊要 戰狼做到呢點 全程槍雨彈雨 所以冇乜犯駁情節 火箭炮akawp hand gun戰艦武裝戰車坦克咩都有 最後有句感人既片尾結語 ： 中國人到海外如遭到戰火波及，別忘記背後還有強大的祖國支持。 多感人

至於觀眾質素，大陸人都好安靜，冇人玩手機。唯獨有件港叔有時大大聲講埋d廢話，咩又話自己係中國人，當自己屋企咩，冇人想聽你表出感興囉港哩，比d文化水平啦

我記得有香港人測試過
係外國求助
中國領事館辦事效率遠比英國領事館低

過往歷史中國人最叻打中國人
一打外敵就廢到喊

係電影度唔驚比坦克圍到趴起度 發個live比國防部求救 戰艦即到發射飛彈清坦克wor

樓主返早國啦

香港唔適合你

今生無奈迫住做 來生不做港奴

戰狼2票房破47億但他卻拍到全身淤血全身

拍到姆指都冇埋 CSL

但現實歷史中國人係被中國坦克圍…

破左50億 隨時會係美人魚既double

昨野都昨好d

中國政府會送你返去?

食自己啦

睇電影不留唔當真 唔通睇完美國隊長又真係信美國有個咁勁嘅人咩

至於觀眾質素，大陸人都好安靜，冇人玩手機

平行時空？

覆WECHAT，講電話，影相

大撚把支那人睇戲做。

今日香港終於上映 快D睇

【看中國2017年9月9日訊】（看中國記者陳秋穎綜合報導）在大陸創造56億票房的《戰狼2》近日在香港上映，但其票房卻只能用慘淡形容，首日票房只有23.7萬，上映第三天也只收穫了55萬的票房成績。
9月6日，《戰狼2》在香港舉行首映禮，截止到9月7日晚7點，《戰狼2》在香港的首日票房只有23.7萬，敗給了阿湯哥主演的電影《美國製造》，以及票房近40萬的美國電影《小丑回魂》。《戰狼2》在受歡迎程度上只排名第5。
上映第三天，《戰狼2》也只收穫了55萬的票房，單日票房敗給了諾蘭的《敦刻爾克》和漫威新片《蜘蛛俠：英雄歸來》。
陸媒報導稱，《戰狼2》在香港遇冷，全是盜版惹的禍。《戰狼2》遲遲未在香港上映，YouTube等網站上又出現盜版資源，因此很多港民已經看過這個電影。
但《香港01》對香港年輕人採訪發現，清一色的表示沒興趣看這套愛國情懷濃厚的國產片，並表示更願意把錢花在西方電影上。一對母女一起看過《戰狼II》後，女兒接受採訪表示，「我覺得太誇張、太崇拜中國。」
事實上，《戰狼2》除了在中國院線有席捲票房之勢，過去一個月裡，其在海外的票房都相對冷淡。
根據美國權威的電影票房排行網站「票房魔音」（Box Office Mojo）的統計數據顯示，《戰狼2》在美國總票房為266.9萬美元（約合1725.4萬元人民幣），澳大利亞總票房為135.2萬美元（約合874萬元人民幣），紐西蘭總票房為21.1萬美元（約合136.4萬元人民幣），英國總票房為3.1萬美元（約合20萬元人民幣）。

屌

尋晚睇左
好撚後悔

套野由頭打飛機到尾

預左啦下嘛？

又會周入去睇嘅⋯⋯

唔睇都知係飛機片啦

剛剛睇左， 有部份動作同鎗戰場面好睇，
但亦有不少部份場面和劇情係好鳩，睇到我好撚奇怪